做一個仆街好容易

我真係唔辨解啦，我確實係仆街
幾個月出得嚟幾次，黨鐵一封撚哂就唔出
罷工例冇份，罷買冇做到幾多次
屋企藍絲又唔指正佢哋
仲成日廢老上身講和理非

其實睇住一班後生仔出嚟受苦
我都唔忍心同內疚
有時我都問自己可以幫到乜
但係自己嘅虛偽係度不停搵藉口
但係如果我出事，屋企人唔會保
我連放棄份工嘅能力都冇

咁多個月，我冇諗過好多嘢其實係可以做到
而我連唔割蓆都呃自己
仲係度諗呢d招冇用㗎啦
去到做一個仆街都唔知醒嘅層面

講真，我只係唔想有更多人好似我咁
口講幾咁支持前線，實則係一個食人血饅頭嘅仆街
我身心已經混亂到企出嚟幫自己嘅能力都冇
政見嘅嘢，我都唔知點同心理學家講

只係希望前線唔好因為冇出口就冧低
唔想再有人死，然後睇住我呢d仆街生勾勾

口號太左膠就唔嗌啦，stand with hk.

今日垃圾到抑鬱發作，呸，無能用。

想見下你 希望有機會

其實唔係做仆街易，只係堂堂正正做番個人難

經過個幾月仍然係一個港豬仆街

冇能力反抗深藍屋企，出唔到嚟